元朗住嘅手足，見到白衫友，向樓下氹玻璃樽

打7班鄉黑